其實撤同守都唔係重點...

重點係一齊

Together we stand
Divided we fall

不分化
不割蓆
不篤灰

一齊繼續行落去

[緊急分析]法！不！責！眾！

[賽後檢討] 抗爭者進化史

希望大家諗諗快閃模式適唔適合大家

巴打
你個故好睇

巴打